.TH VPN-SERVER-CERTIFICATE-CHANGE 8 "Januari 2015" vpn-server "Systeem Programma's"


.SH NAAM
vpn-server-certificate-change - wijzig de informatie behorend bij een OpenVPN gebruiker certificaat




.SH SAMENVATTING
.B vpn-server-certificate-change
.I [optie]




.SH BESCHRIJVING
Wijzig de informatie behorend bij een OpenVPN gebruiker certificaat. Dit kan
het email adres zijn, de taalvoorkeur, of beiden.

Als zowel de email optie als de language optie niet gespecificeerd zijn zal de
applicatie vragen welke informatie gewijzigd dient te worden. Om te vermijden
dat de applicatie naar informatie vraagt dienen tenminste
.B --name
en
.B --email
of
.B --language
gespecificeerd te worden.

.B --name, -n <naam>
.RS
Gebruik <naam> (case-insensitive) als de naam van het certificaat waarvoor
informatie gewijzigd dient te worden.
.RE

.B --email, -e <email>
.RS
Associeer <email> als het email adres met het certificaat.

Het email adres zal gecontroleerd worden op het juite formaat.
.RE

.B --language, -l <taal>
.RS
Associeer <taal> als de taalvoorkeur met het certificaat.

Een lege waarde voor <taal> houdt in dat de standaard taalvoorkeur gebruikt
wordt.

Er kan een keuze gemaakt worden tussen de talen die beschikbaar zijn middels
geinstalleerde vpn-server taalpakketten en de standaard taalvoorkeur.
.RE

.B --help, -h
.RS
De help tekst.
.RE




.SH BESTANDEN
.I /root/openvpn.CA/
.RS
De easy-rsa map met de server certificaten, gebruiker certificaten, lijst met
ingetrokken certificaten, etc.
.RE




.SH TALEN ONDERSTEUNING
Pakketten met taal ondersteuning bevatten de email sjablonen, zijn optionele
componenten van het
.B vpn-server
pakket, en dienen wellicht geinstalleerd te worden.




.SH VEILIGHEIDSWAARSCHUWING
 ******************************************************************
 * VPN connectie informatie is vertrouwelijk: communiceer nooit   *
 * over deze informatie in een (onversleutelde) email of een in   *
 * ander onversleuteld medium.                                    *
 *                                                                *
 * Het in bezit hebben van de certificaten is voldoende voor een  *
 * derde partij om toegang te krijgen tot het netwerk dat         *
 * verbonden is met de VPN server, er is geen wachtwoord nodig!   *
 ******************************************************************




.SH BUGS
Geen bekende bugs.




.SH AUTEUR
Opgesteld door Ferry Huberts




.SH COPYRIGHT
Copyright © 2015 Pelagic.

Licentie GPLv2+: GNU GPL versie 2 of later
<http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html>.




.SH "ZIE OOK"
.BR vpn-server-certificate-build (8),
.BR vpn-server-certificate-list (8),
.BR vpn-server-certificate-revoke (8),
.BR vpn-server-certificate-send (8)
